我出氣去叫雞啦, 你做阿頭只係識被出氣而唔係做野？

下屆去141搵特首咪得